大家唔好玩火！ 否則宣布香港進入戰爭狀態！

屌你個閪未玩火就暴動